延長醫護罷工！投票！

投票！